無經過元朗 想知元朗班牛屎佬打死咗幾多個黑衫口罩人？

佢地一定谷住谷住

我都想知，好似唔多見人update元朗

因為人少左好多 上次200萬條巴直隊係排到出大馬路

班老黑得把口
十個圍一個咪敢囉
個個收得一千幾百邊個會堅打